人行與香港金管局續簽4,000億人幣雙邊本幣互換協議

人民銀行與香港金融管理局續簽雙邊本幣互換協議，互換規模為4,000億元人民幣/4,700億港幣，協議有效期三年，經雙方同意可以展期。

雙方認為，貨幣互換協議的續簽有利於維護兩地和區域金融穩定，便利兩地貿易和投資，推動香港離岸人民幣市場發展。(lf/t)

想緊貼本地及環球財經資訊，即Like AASTOCKS Facebook專頁:

終於打香港外匯儲備主意

我支

即係點解釋下啦

搶錢呀屌

印不受管制人民幣出來的換晒香港外幣儲備

有人仔俾番你算好
上次馬交直頭雙手奉上

續簽？

整左幾年架嗱

幫下香港味好囉
香港成舊屎甘有人用味好

多謝祖國

好似係